{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037973",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68021&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광교포레스테이"
    },
    "text": "ペンションは自然とともに澄んだ空気と安らかな休息空間を提供します。 ホテル式ルーム、団体ルーム、レストラン、セミナー室、フットサル場など様々な施設を備えています。 周辺にはココモンエコパーク、広橋山、東川自然植物園があります。 団体ルームは、10人、20人客室が代表イメージに見えますが、予約時に他のルームに変更されることがありますので、ご注意ください。 入室時間は15:00以降であり、退室時間は11:00です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、全客室禁煙です。 客室内では調理が不可能で、最大人数の超過やペットの出入りは許可されません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、火災危険物質の使用も禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "このペンションはホテル式ルーム、団体ルーム、レストラン、セミナー室、フットサル場など様々な施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはココモンエコパーク、広橋山、東川自然植物園があります。"
        },
        {
            "question": "団体ルームは何人まで利用できますか？",
            "answer": "団体ルームは、10人、20人客室が代表イメージに見えますが、予約時に他のルームに変更されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00以降であり、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では何が利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車が可能で、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "最大人数の超過やペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 406
    }
}